就快做暴發戶

係深圳起左三棟樓 一棟12層 一棟8層 一棟13層
聽聞政府諗住收地發展金融
如果佢收哂我啲層會賠幾多錢比我

政府要地，使賠錢畀你個賤呢？

隨時砌你生豬肉，收埋你地呀

要... 我呀叔有棟3層 賠左6個單位比佢..

咪撚嚇我

深圳應該會賠錢
我阿爺果代無走既人好多較收地發左達

大陸戶籍咁撚閪
佢真係隨時收埋你塊地
大陸有錢還有錢 你冇權都係比d官禁住砌

唉 到時咩都唔比我咪仆街

紅線入面就FAT FAT
你邊到 我個到計過收左會有兩億人民幣

光明新區
聽日講發展金融

思想咪撚老土，大陸錢解決到多多都俾你

查到戶主唔係度就一野拆左佢話係其他人做
叫你去報警，自己查證自己民事告

應該唔會掛 好多人睇住 同埋都算本地人黎 佢應該唔敢 咁做掛